是靚午

聽日開始帶飯

唔夠汁 點食

你講得岩
個豉油婆串到

成$40

點解巴打你日日都食狗飯

睇落好難食咁。。。

這𥚃是感情台

窮也......

想食你口水尾

Gay